食美心，食M記，搭黨鐵，邊樣最抵屌？

好多人冇戒黨鐵

藍絲最抵屌
鬥黃，拉

緊係食美心啦diu，美心d product有好多野取代到。但黨鐵係快捷ge交通工具，政府有份，我地有交稅，點解唔用。

跳閘又好、老人八達通又好、兒童飛又好，黨鐵賣咩廣告，我地專登唱反調，大把方法對抗啦。

依加槍頭係要對外！
唔好再批鬥！

食M記

生存係香港至抵屌
明明成個香港都係共匪嘅，重係香港

梗係屌晒啦
對唔住手足

無故篤灰
無證據/用old news/用小事屈人地
未審先判
扮黃畀人斷正後仍然唔認、唔改, 仲要反屈人地:例如細b同阿屎

間唔中 食美心老麥搭膠鐵都未去到要屌嘅地步 完

食咩係人地自由，所以連登仔唔配有自由

交通好難擺脫港鐵，食M記都可以話貪平，食美心真係講唔到理由

Why not all

同一層次嘅嘢點解係都要人選擇??
偽命題, 拉

挑撥完未? 純中資你唔攪?
不停轉移視線 煽動黃絲 浪費時間去攪去做D on9行為
連著咩鞋都攪?

煽動 完攪 食美國公司M記, 美國公司Starbucks, 美心,
成功令 一堆黃絲內訌 互相攻擊 甚至通街亂攪黃絲
戒黨鐵? 你個腦裝屎? 你唔搭 除咗消耗 黃絲 時間精力 移動速度 匪政府 共匪會怕你!?
簡直係 成事不足 敗事有餘 嘅垃圾!!!

美國公司M記 中資只暫時取得香港經營權(反送中 犯下小錯)
美國公司Starbucks 美心只暫時取得香港經營權(反送中 其一小股東口賤, 大把美心員工係黃)
鬼佬見到 只會以為 香港人攪美國公司

你係愛國就唔好食外國米外國肉
M記嘅河北福喜肉最抵食